時速過百時轉R波

有冇真係轉到既睇？

佢有轉到 但係個電腦唔俾佢轉 可能為左保護架車

搵架棍波車試下

揾架警車試下

試過架巴士行五六十入R 波咪又係無反應

咁條片有咩睇?

巴打車長？

入唔到呀嘛得幾km/h咁入都掃波牙啦
唔好牙我老母

係就搵部舊d既車試

十幾年前親眼睇住個司機朋友係黃竹坑對開咁做同另一個行家係度玩
時至今日輪到我都唔會玩呢啲

到依家咪又係玩公路落斜 N 波
雖然唔係部部車可以因為依家啲車要踩迫力入波
要搵部踩少少就入到既車玩

渣緊歐洲車，轉唔到同響alarm 之外，根本無嘢會發生

支波棍啪斷都唔會推得入